[PC/PS4]Final Fantasy XIV Online(26) 10月29「白き誓約、黒き密約」

此POST情報為國際服

遊戲大約每隔一個月小更新 , 三個月大更新
製作人吉田直樹會頻繁開LIVE報告遊戲最新狀況 , 更新情報等要素

國際服官網:

日本Wiki :

Database:

---------------------------------------------------------------------------------------
國際服入坑指南: (by Dante Sparta巴打)
點入坑/一般FAQ 起裡面教晒你, 推薦新入坑既巴打睇左先

FF14 Gaia DC 香港Discord群:
主要為新玩家提供意見及支援 & 方便大家交流以及尋找隊友
本群以Gaia DC玩家佔大多數,亦歡迎不同DC的香港玩家加入

---------------------------------------------------------------------------------------
Gaia既Ifrit Sever有一個招待香港人既連登公會, 長期有50人在線
想入Ifrit公會既朋友仔請in game密以下人士 或 留言
Dante Sparta
Cwksama Ifrit
Reg Dana

---------------------------------------------------------------------------------------
5.0 技能演示

5.0 Launch Trailer
[/quote]

4.0 新職業
侍

赤魔道士

LIMIT職業 - 青魔道士

新職業 GUNBREAKER

新職業 Dancer

剛剛download完free trail
種族同clan對之後玩咩職有冇影響?

另外world係唔係揀gaia -> Ifrit

重覆左開
去另一個POST問
呢個由佢沈